momo係愛情入面得到滋潤, 靚左

有左

希澈Sir韓版幸福丁丁

飲飽食醉之後就扑嘢

又真係靚咗咁，之前完全唔覺